環保撚幾時屌埋醫療設備係即用即棄？

飲管你又屌 杯蓋你又屌
俾個紙杯你又屌
知唔知咩叫衛生呀？
駛唔駛出街用紙巾抹鼻涕都要批鬥？
下次抆屎記住用毛巾呀環保撚

切左D內臟出嚟又唔用，明明可以做炸大腸，夫妻肺片